依期一齊旺！大家唔好針！[222] 正平贏大錢！！

fking slow

鄭大世門前2m打大飛機

隻閪腳

慢撚到

輸到冇人開post

留名

2 點買咩

咁樣串埋都係得4.8倍

Btw
三箭
仙台
薩多

呢排真係買咩輸咩
我仲買左三箭 大家加油

Gel

唔好買

lm

+1

東京
三賤
仙台

東京綠茵半大全大

有我陪你，同路啊清

不死雀反底

不過冇買山箭

我都陪

-8-6

門前2m飛機果下真係

係

係甘g盤
想要勝利船696角大

再炒唔貼飛了

正評都打錯

今日豬左500
依家睇條二串一了

加油

仆街 輸左10k

閪箭 平半了

由贏11k變左贏6k

買唔到

都叫有部iphone

清水嗰下係買急左少少

林巴唔好收工 ，日假係垃圾

2點d波買唔到可能好事黎

戒賭了

唔講咁多，首爾全格先

有冇師兄睇角

Gchi

正路平注推 贏大錢

鯨魚9.5b

平注都仆左街

696點睇
鯨魚同路

我陪你

琴日一急就

有冇水戶獨木舟

我睇緊鯨魚抵唔抵買

三箭要正氣

林巴唔好急，最多休息番1-2日調整下心情

賭無必勝，下次贏返

心水：東京，熊本，鯨魚盤 win

有無人買鯨魚半場入球大

想要鯨魚10.5b

50分鐘 2c

首耳2:0

三賤入波未

佢勝率仲係好高，根本冇問題

垃圾三箭真係唔屌唔撚得WO
次鳩次都咁

三箭屌你咩
咁耐都唔入垃圾
等我屌到你入啦
仲話三箭 食屎啦 梁非凡

熊本

好在心跳串三箭，西埋一齊

屌你老母三箭

屌兩屌失比你睇

手足仲有冇水
同你兩場同路

三折出讓閪箭飛

我收

3點2場 半全場 主-和

屌佢成班垃圾
我呀麻踢都好過佢啦

我要

林巴洗唔洗通一通淋巴先

三賤-8角

東京

綠茵1-0

3點神船水手上盤啦

咁有信心？ 比人妻係咁含wo

三箭垃撚圾

完了吧

熊本！！

真係咪撚煩, 一係就輸埋

三箭 仙台嬴盤 最快十個派一個100

林巴玩平注，留意勝率ok la,我一個星期賭70場盤，我都唔在眼一兩場，我係睇成個勝率有幾多

Lm

山葉

山葉10啦

LM

不了

三箭和味濃 jump

點解一派錢就多左咁多素未謀面既user

屌 賭馬算
玩親日假都輸

02山葉

仙台gg

終於

456

全職乞錢

屌下先, 咪jump住

三箭快入

屌信左三賤無信我愛既山葉

維他奶做咩啊屌

有無同路

三賤妹夠未

好波林巴
但我無買

仙台食屎

有啲係直情見都未見過

3箭重船

運氣終於返來了，呢場我有GUN你

前鋒無小林悠

差d要同波台講88

我跟唔切呀
頂佢

我買左300

三注全炒 好撚耶
角大 主盤

三箭奇蹟10c

我買完心跳就冇買到山葉

三箭9.5大

屌你仙台做乜鳩 連輸兩球

我兩場都無買
打和～

三賤 不死鳥

林巴點睇神船

平時咁多角 一買就冇

鳥棲

你GEL 定頭

same

1分鐘2球 十場主場不敗

-7角

玩角球 xxx

3箭黎個7連角 好嗎

10.5s

屌閪箭食屎la

屌 三賤學下人啦 紅撚咗都入到波

其實三賤想點撚樣

真係食撚屎, 正仆街

三賤識Q入波咩

人妻上

佢班垃圾比人入就得

已入錢最後了

屌你老母三箭入佢老母1球啦
1球都夠

3賤針

岩呀, 人妻真係GEL 定, 穩

又入唔到波 又冇角

鳥棲穩到

買親三箭都67 屌你老母

原來係你

主場都WIN 入唔到一粒, 真係執7左佢

買左綠茵-1 4.25
入多兩粒先啦

捉到了

三箭GOAL!!!! 講定先。 唔中先block我

10分鐘唔入扑你條女

閪箭 黃金入球時間就完 識閪入波咩佢

最後400
玩埋就等世界杯

不死鳥1 0

不死鳥1-0

食撚屎啦 三箭, 成個呀婆咁 , 妹下妹下

西箭唔入波全隊俾狗屌

不死鳥

不死鳥唔係反底啊，冇買

三賤又唔入波又無角

全隊老婆都比痴屌

如果三箭80分內入波
我去旺角扮箭

仆街好撚黑

咁我扮三

屌閪箭之前場場羸，做到自己好勁咁，到頭來又不是垃圾一隊

日職角細日

屌支持

3點識買了

怕閪咩 都唔會入架啦垃圾隊

三賤

三賤-5角

再大D我都仲得

三賤5連c ok?

三箭我屌你老母

三箭求你入

呢幾日上上落落
贏完又豬返贏果啲
仲要挨眼訓

紅鑽 比馬想屌角細

三賤 屌你呀
快撚啲入啦

三賤狗依加刷乜鳩

三箭要goal 了

求佢輸
一千幾百我地仲比得起

求佢係冇用 E班正撚樣

真係1分都唔撚想班仆街有

咁重負能量，閪箭想入波都難

唔好入

3點有咩大船

神船

睇三賤睇到嬲 根本唔想入波

日職執柒左佢啦

仙台

三箭10角抽一含

三箭柏好文比球來先

錫哂你

快手一球啦

你入波我去旺角扮你

想要696

加油呀箭箭, 我求下你入啦, 黎啦,入啦

對家近況閪到咁 仲有半一高水比你食咩

強陣

十分鐘奇蹟5角

三點我就準備咁樣啦

我都放棄了

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

東京
三賤
仙台
紅鑽
神船

三賤入撚到波咩

呃下撚含

讓和

無人想知

三箭靚到

三箭cashed

靚到 頂住 坐半望全

3 箭

唔屌唔入三箭

三箭goal

唔撚屌唔鬆化既三箭

世界波

山葉cashed

有人要扮箭了

以為你講盤田 sor

好快追和

咁咪乖囉三箭

三賤goal

三箭好波

三箭一生球迷

係唔係出旺角?

頂住唔好比人絕殺，連續比人絕左5/6場

三箭比多粒

三箭！

謝林巴追返心跳

上面係咪有位手足扮箭？

繼續
屌你老母三箭

yeah!

[神船有無ching gchi
[/member]

80分內喎 過左啦

入多球全格ok

三賤刷多五角一世球迷

咁我都唔洗扮三

再入一粒三世球迷

咁都刷到真係抵一世

我咁算唔算

三賤終於識入波

柏好文入一球啦，唔係我點扮你啊

今日鯨魚反底

又真係入到波

算

三賤好波！
但係串撚左心跳

有冇696盤

不了 中過太多次伏

53箭5分鐘5角抽三個含

再留名

696強陣？

要性交轉運 琴日衝動完冇贏過

小妹冇鳩

Free巴上唔上神船？

信多次696

林巴反底

rip

三箭差D

林巴買咩

今個月輸多贏少 要抖幾日 個提開始唔理性

得370allin696 未派彩山葉

心跳架大船炒哂未

696信心注？

呢場無買都gchi你

同路啊屌

要我買前鋒？不了 真的不了

咁撚多半一

勝利船會沉大家小心

次次都有人講呢句

半一有高水啊ching

有冇手足要左水手

屌
買左你先講

半一高水 主場2次淨win2球以上
上盤你買埋我個份

流淚行勝利道

水手大波點睇

Liverpoolwin 巴打買咩

我都係 9 up下姐

skip or鯨魚
因為閪魚所以skip

鯨魚 比馬 食硬全格

閪鑽有冇支持？

今日再追番勝率上黎

三箭個場最尾個球單刀但球證吹完場 最後好似入埋

薩多

加油！

696大波？

我自己對閪船有信心ddd

入錢？

三賤gel
有驚無險又中

尾場贏左唔洗入錢

仲有冇

法國三賤係唔屌唔鬆化

前鋒

永遠最後20分鐘先入波 玩撚死人

派未狗會

我都想，唔係加注696

連三賤都可以中埋，今日暫時中5場

練心大法

想要神戶
但呢隊賤種隊真係買唔落手

水手 上場攻到喊都輸 怕怕

紅鑽同水手一齊開到-1派100三個

每次都差D死

日假成日輸
唔識賭

要左札同696

日假 不了

Jump 無買到

等你

上呀

屌係呀，個球無越位

船-1
696 客
北海道 客

gchi

大力水手

次次話派都派唔到 希望今次派到

比馬其實冇咩信心，睇好前鋒少少，但廢事同林巴對家

ok

696針

屌9你啦696

水手大波 -3

秒jumped

快到呢

咁快就要jump😂

Goal

講個笑話
696強陣

屌你老母696含撚啦

696今次再jump 永久blacklist

日聯全skip

696成隊食屎飽死啦撚樣

696

唔洗咁驚 秒goal一定俾人反cup
或者直接456

冇買好撚柒耐啦
次撚次買佢都針

岩，前鋒已經係blacklist

睇黎要戒賭

岩

水手jump

比馬頂啊，win9佢

屌你老母696收鳩皮啦

水手大波 -2

睇黎半大日假返黎啦

水手針

比馬入完到閪鯨入了

skip定買左閪魚？

水手隊長派膠烏龍

696只有強陣

水手

696

兩隊都買左

比馬，西鯨，紅鑽，前鋒
如果比我買既話

水手果種廢真係呢

識野
早d話我聽嘛

熊 1:1

神船goallllllll

神船1:0

閪魚即刻jump左

9估姐

696我屌你老母

水手 696 兩隊一齊反Cup是夢嗎

兩邊都差d2:0

前鋒角大

696俾人屌打到不行 往死裏打

696都話受讓
水手讓鳩人俾人秒goal

696吊你追和未

696 同 水手
如果半場追和
我著水手服帶鹿角
出旺角

Molamola

696應該針
比人屌到

神船西鯨兩隊都係大波到仆街 走埋一齊

我入左尚州，札

買第4次696又針

696廢到街場阿叔都炒佢456 垃撚圾

前鋒已經5射

睇定下場啦

支持

屌 西鑽

水手

水手快撚啲輸多兩粒啦垃圾

不死雀屌多粒 好無

上左勝利船
邁向勝利

前峰角大上啊

最後200 輸埋jump

綠茵入多粒

你問我怕唔怕
我唔怕

開唔出點會怕

咪就係

ching唔等今晚？

比馬

696起到腳未呀

一買半細 差唔多全部都入一球先

不死鳥上呀

邊有咁多半細

同送錢比馬會有咩分別

1點個幾場日職全部半細喎

代表到啲乜

買水手 同送錢比馬會冇分別

會cup

咩apps黎

代表日假全部都淨係識下半場入波

係 我已經送左了

一豬就衝動

前鋒一邊射696一邊攻既

全盛時期日假全半大

696追和ok?

全盛時期荷假澳假半大全大角大

6中6都2:0
696都幾勁下

都未

呢兩日幾旺，買真飛貼下心水，一日最多買四口

前鋒唔好停角

大力水手123

696.笑話

1:1 !!!!!!!!!!!!!!!!!

即刻有

仲有20分鐘就過半場啦

收皮啦水手 696

水手Goal

快Cup

cup佢垃圾比馬老味

連C雅扯LIN旗

水手大波 -1

1-2

完～～～～ 都話水手垃圾

差696追和炸

想睇巴打著水手服帶鹿角去旺角

cup

水手開左大了

收$
紅鑽大波-3

比馬唔係流

cup左

水手我屌你老母

goallllll

屌你水手

On9 水手即刻1:2

NBA

水手234
上佢

一開波 入左

ez 買水手送錢 比馬

熊本紅

日假笑話
水手個種廢
696強陣

屌你老母水手

綠茵入多粒俾我回下血

又唔駛怕
岩岩仲有一刻驚左下

貼番d真飛做紀錄，一日四口平注

2-0

好睇啦東京對家紅左2:0
依場仲唔2:1？

馬比 ez

前鋒角大、連C雅吹爆班日本仔

4場日職大波啦快D

客隊紅牌日

比馬入多粒

水手同696比人入波都係烏龍波，係咪玩9我啊

696半格我ok

我都見到

696唔ok呢

望唔透所以skip左

Fat

696 dllm

先讓人一球再反cup
型呢

我以後唔撚買所有水手

不死鳥求你入多球

696同水手半場追和先啦

想睇巴打著水手服帶鹿角去旺角啊

不死鳥 GGGGGGGGGGGGGGG

刷角啦水手

水手似cup到

西鯨

無可能架啦

就算水手得696都無可能

前鋒角大、連C雅吹爆佢

咩app

似輸多粒

696奇蹟反CUP

上半整8個角黎先啦

鯨魚90+3 1:1得唔得

京都比多粒

1:3

比馬GOAL

45 1-1
90 1-2

水手

屌你老母

水手個種廢 1:3 屁馬

1-3

話左比馬比多粒

水手真係呢

買水手又吐血

不死鳥熊本入多粒⚽️

買水手同送錢比馬會冇分別

吊你696快cup

水手半一 死好多人

送得好撚舒服

水手唔刷角點反cup

屌 本身贏1500今日又豬到得返500蚊本

我身為利狗 ，我今晚都買利記
不過最後都係要睇陣

買馬贏返輸左日假啲錢
以後日假真係要skip

日假水手打緊nba?

水手又點呀

水手696求下你cup

屌你水手又俾假希望
死撚開啦

買水手不如買勝利船，比馬點都勁過西鯨

2-3 假希望

入完又咪比人秒返

3-3

屌，假到

我由第一場跟美斯馬
1000 》25000

美斯好撚勁差d中3t
水手果種廢

水手696

水手3比3 假波

一早都話水手好撚勁架啦
邊個話買水手送錢架

痴撚線日假,分一球比696啦

3-3 假希望

世紀大假波半場3:3

半場33

Cls 3-3

幾多賠

我倒豬多$500

900

點樣1分鐘入兩球

3-4

真心 我覺得cup到

屌你老母

咁3-4呢

水手nba

屌

屌，我買左比馬都想腰斬左場波

On9半場客其他

我今晚仲想玩 求下你水手

客 其他 5000

5000倍

半場客其他

5人場啊

水手半場波膽有900倍

冇龍咩個場波

屌冇龍嫁？

痴撚線笑到我

已經5000倍

呢場點都要睇精華，賭波咁耐未見過

買100半場客其他會點

500000

根本無人會咁買

半場7粒咩玩法啊 屌

屌你垃圾雀,打少個都唔識入

水手半場客其他

水手個場有冇打龍門

反cup半格滿足

買100場都未必有1場
狗會唔怕你買 最驚你唔買

兩場走龍門

不死鳥熊本入多粒呀！！！⚽️

經典

比馬果場係咪真係打fifa都無幾可有咁嘅比數

屌水手個前峰轉會吧，留係依隊垃圾假波隊都係無前途，一人足球入三燈後邊送番晒出去

有睇場波，打多個都俾人禁屌，輸半執到

點樣3:4....

半場大細盤 8.5/9

呢場水手真係未踢完都唔好咁老定

假撚到仆街
日本有無ICAC

5分鐘4球，執波去中圈開都要時間啦

依場世紀假波 中左都要做善事

分兩球比前鋒啦

2018仲買水手

日假半場開7+

打機打新手難度都入唔到4球啦

細啦屌

帶帽都輸波
要六星報喜了

會唔會出現8:8

賭左幾年日假都未見

日乙兩場大波GEL!!!!!!

1-2熊

熊仔CUP !!!

京都個種7

紅左仲勁

水泥gel

兩隊半場應該都比領隊屌

全格 熊本熊熊熊我愛你

熊本！！！！！！！！！goalllll

京都點識反底

696 我求下你

半場主客其他
賭左十幾年
印象得曼聯對雷丁果場

半7全7 下半場0入球

今日真日假D波閪撚到玩馬仔好過

水手半場5000倍客其他 連登有無傻佬買左

水手 反cup

屌呀~踢多個都要比人杯

1-3 想熄關注果時又入兩粒
屌而家又3-4

馬仲西
唔]

有無人買不死鳥

鯨魚同696 呢2場和咗既話抽2個派200

屌到輸啦

競猜水手ft 幾球
我估 6:4

買左啦

6:7

水手5:4

3361 過關 角球大細
3X1 過關 角球大細
3X1 星期六 8 神戶勝利船 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
大 [9.5 個] @ 1.85
星期六 9 川崎前鋒 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [10.5 個] @ 2.05
星期六 10 浦和紅鑽 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
大 [9.5 個]

下半場刷爆佢

仲有早兩年澳假

4:6

5:7

半場都入7球
全場入幾多球

7:5

3:4

半場3:4
呢場係足球比賽？

水手個前鋒
半場帶帽都唔gel得

我

愛緩

賭左十年 末見過半場開其他

唔夠多入波
水手下半場cup佢

5分鐘入4球都冇咩印象有

水手同紅鑽-1係咪冇機派啦

水手唔係冇機，場波已經顛左

利雲度夫斯基差少少

豬1-3果時都覺得豬緊
而家豬錢唔緊要
想睇結果

水手真係好識比希望人又收返

好辛苦啊屌你

快手反Cup啦

我都係
第一次覺得輸贏無意義
想睇埋場波佢

多謝 美斯巴

似下半場都係3:4

On9 696

696GG

屌你老母696

696真係

696 jump

針硬

我發誓以後唔會再信696

2016年2月20日光輝對獅吼半場開4:3
有睇燈占直播

買呢隊仆街696無贏過

一陣可能最後五分鐘三粒，日職無野係唔得

永久blacklist

696 角追和啦dllm

696

水手

最後$400，all in or nothing

2.0

勝利船同696我最後揀696

愛緩定甲府好？

一樣 唉屌

我串埋左

夢生係咪吹大了?

想要甲

696笑話黎

2018仲買696角。。。唉

神船繼續入佢老母

水手反Cup算啦，唔望696啦

再入兩球

甲府又係閪波....

好彩有正氣船回下血 屌你老母696

客其他呢

食屎狗黎 夠膽cup啊金崎夢生

我串埋左水手同696

信獌都唔會再信696

其實場波點

冇睇點會咁易入

信轟都唔信696

我串左3x4 船696水手盤

愛緩買唔過，一係甲府，一係skip

屌你水手唔假啦？

696追和 一世球迷

比水手入多粒，下盤都收全格

696同神船 我揀左696
真係抵撚一心

死

屌你老母水手踢假波？
下半場10分鐘一粒都冇

水手我屌你老母臭閪

2018仲696

80分鐘後

頭3 球都係合理 第4球開始 d 後衛全部3個企埋一齊 散步

44

4-4

2012年主場雷丁半場3:4獌
下半場冇入球

屌完就有

屌多兩下好冇？

求下水手杯 補返696個注

屌三下

4:4

好正氣，又刷角又入波

一場入晒其他場d波

未見過咁假既波

其實經歷左咁耐696強陣點解大家仲696？

水手屌你老母快啲入多粒

甲小勝

屌札到針埋 唔撚賭了

鑽goal？

如果咁樣輸全格，比馬可以去降班

你老母原來炸

fake

今晚仲想玩 求下水手杯

水手快入

2年前比馬喺日職第一週作客川崎半場開3:3
全場4:4

696串左神船 :

駛閪求咩
係求都求696和啦
水手我屌你老母入多球夠膽就
Your power powerful

求反cup 半格ok

696 追和啦..

頂住呀 川崎 扎晃 神船

紅鑽同水手-1

難過城哥派錢

好撚想死 淨係跟到林巴輸果兩場

水手場又唔踢假波嗱？
唔係4分鐘幾粒咩

西鯨追和呀

我三場

水手快啦屌你老母

696追和ok？

札榥頂住

比馬入多球ko佢

下季乙組先發力

追和啦 今晚仲有好多野玩

2-1 696

2:1 696

696追和！！！

Wtf 696入左粒？

靚呀屌你老母

到西魚入返球

一換入就入波

繼續同我屌696
唔屌唔識入

696 我屌你老母快撚啲追和

屌你老母上呀

完

on9, 巴塞試過啦

秒輸

夢生是撚但入多球

笑撚死 點解我地會有希望架

on9

ok 你玩撚曬696

話撚左唔會再信696

3:1

Diulama

假撚到 696 個後衛

屌你睇撚住696條撚樣後場傳俾對面

神船快d 刷多1c

696真喺笑隊嚟
執柒咗佢啦

水手唔係好入得咩

我船大波未

我屌你老母啦 第一球又係咁

自己射入

696我唔想理但水手 我屌你 入波呀

假波

叫定先2-2

696班後衛買左自己輸

696 反CUP一世球迷

紅鑽入番粒啦plzzz

就算696和到都唔會再信了 垃圾波

有小小難度

696針 針左全日

唔會，有睇live 就知假波，利申買咗696

未

水手班閪仔扮乜撚
等陣入去數錢啦

整多兩粒啦水手

696我吊灑你地全部老母

CFu 點解㨂愛緩既？

696 cup 到以後唔買696

696 -2C
神船-1C

同路

札晃頂住就中條3串1

唔會cup到 我都買左 但冇可能 一定係假波

Dllm

水手紅鑽贏波派2個100

696反cup到扮鹿露鳩出旺角大叫我愛696

dllm 2

me

Lm yuto巴你買左咩呀

留名支持

大力水手456

半場4:4 日假假到咁

比馬 ez

lmlm

神船大波 -1

櫻花綠雞有冇同路

水手入多粒啦

支持了

如果水手反cup同696追和
我著水手服帶鹿角
一路含扮鹿位巴打碌j
一路叫我愛696
又點話

唔入波啦 4比4就係劇本

好gay

水手唔入比人入啦

Rc

鹿角紅鳩埋
假波假到出晒面

咪就係屌佢屎月女

冇基會了
想俾人含唔係咁易

水手贏啦好嗎

咁都唔贏埋佢你訓唔訓得著啊

紅左先勁

紅鑽降班未

鯨魚刷多一角
水手入波
廢鐵杯佢

神船比多球啦

4-1

神船3:0 搞掂

神船3:0 大gel

尚州gel

水手贏啦

到我著水手服落旺角

以後再買696斬手指

水手唔撚入就輸撚埋佢啦臭閪

696食撚屎

水手
差你啊條4x1

696含啦

696 10.5s gel

水手有冇三箭劇本啊

學下三箭咁正氣啦水手

水手快啲比人入

水手比多粒啦

閪鑽求走盤

勝利號 精神

1000

連C雅

紅鑽靜到

冷靜啦
入硬 我話既

水手唔入比人入啦賤種

前鋒薩多水手

88分鐘水手會5:4

水手 你老母俾狗屌

比馬gel

半7全9正仆街

咁快講定？

你老母水手半7全8

11c goal

水手好撚廢

5點愛援對家

紅鑽水手一齊絕殺

假希望之王—-水手

水手準備
水手準備
88分鐘5:4

曉高 入多球幫下水手啦

西鑽真係唔入ga wo
吹漲

日職全角大 除左早場果3場仆街

比馬易到

神船9.5 b cashed

696幾時降班

水手廢撚到呢屌你老母
半7全8

絕殺水手
我話既

補四分鐘，夠時間贏啦水手

入多球啦

比馬水泥gel

驚到仆街

紅鑽水手一齊絕

睇住gel錯呀

和其他幾倍

咁都頂唔中龍水手

中龍就入啦

仲未完架

500

想要援交妹

連續兩球差啲啊水手

咪撚玩野啦，踢中龍啦好嗎

垃圾696 好彩有札幌

比你贏囉

水手又唔輸撚埋佢

四場全角大

隻船臨尾都開兩角

唉屌又輸返落500仆佢個街

all in 櫻花
下盤號

都話水手廢 無人信

5點甲府

今日D客隊咁多紅

甲苻連續十場半細

甲府號有無手足上船

今場反底了

睇睇下又想買甲府對家

你今日旺

有無人櫻花

愛緩主場4連敗

gel

甲府真係垃圾

溫馨提示: 甲府,櫻花回飛

GEL撚夠未？
好撚有趣？

月回月愛

見順，信心唔大照去

依場廢鬥廢

買咗甲府俾我贏下ok ?

起機喇

愛緩fg

2/2.5b有冇同路

下場

西布朗同史帕爾好吸引

韓假仲未派彩，痴撚線

繼續撐林巴

正常

又同林巴打對台

愛媛GO

真係起番機 輸到仆街一野轟曬落去追番 有機起

三小時後再check

月巴有冇救命水

又斷1 jumped

愛媛隊波應該仲有得救既，點都好過不死鳥

不死雀真係blacklist

不死鳥隊垃圾仲要讓人，離晒譜

伊巴 利記 角大有冇同路

呢家1-0？

睇唔到比分

諗多左 0:0

櫻花咁高水係咪有鬼

利4日後就要對羅馬
今場應該得半力

當我求下你
比我贏返左今晚玩

。

今日半一全部都高水

下盤憑咩贏

高水仲要開到

飛腳主場唔差既

憑佢係日假

日乙半大啦

櫻花 綠雞

諗唔過